歌舞大媽去晒中環海濱搵食

佢地冇停過

我冇野講

我無野講